{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047340",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "현풍닭칼국수 거창점"
    },
    "text": "玄風鶏カルグッス居昌店は鶏カルグッスフランチャイズNo.1として全国的に有名です。 彼らの代表的なメニューは、濃いスープと淡泊な麺が特徴の鶏カルグッスです。 このグルメは全国各地でグルメランキング韓国料理部門1位になったことがあり、テレビやユーチューブでも何度も放送され、多くの人に知られています。 芸能人やユーチューブの絶賛を受け、行きつけのグルメ店とされています。 居昌でも新しい美味しい店として挙げられるでしょう。 居昌店では様々なメニューが楽しめ、鶏カルグッス、鶏コムタン、高麗人蔘入り鶏肉カルグクス、辛い鶏カルグッスなど、様々なメニューを提供しています。 また、値段の割に素晴らしい料理を味わうことができる場所とされています。 ここでは一緒に楽しむ餃子3種類とキムチ混ぜ冷やし素麺、肉ジジミキムチ冷やし素麺、いりこだしカルグクス、韓方ゆで肉、安東鶏の蒸し物なども味わえます。 これからは居昌から玄風鶏カルグッス居昌店に行って新鮮でおいしい食べ物を楽しんでみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "玄風鶏カルグッス居昌店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "玄風鶏カルグッス居昌店は鶏カルグッスフランチャイズNo.1として全国的に有名です。"
        },
        {
            "question": "玄風鶏カルグッス居昌店の代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "玄風鶏カルグッス居昌店の代表的なメニューは鶏カルグッスです。"
        },
        {
            "question": "玄風鶏カルグッス居昌店は全国で何位のグルメランキングを獲得したことがありますか？",
            "answer": "玄風鶏カルグッス居昌店は全国各地でグルメランキング韓国料理部門1位になったことがあります。"
        },
        {
            "question": "玄風鶏カルグッス居昌店はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "玄風鶏カルグッス居昌店では鶏カルグッス、鶏コムタン、高麗人蔘入り鶏肉カルグクス、辛い鶏カルグッスなど、様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "玄風鶏カルグッス居昌店はどんな料理を味わうことができますか？",
            "answer": "玄風鶏カルグッス居昌店では餃子3種類とキムチ混ぜ冷やし素麺、肉ジジミキムチ冷やし素麺、いりこだしカルグクス、韓方ゆで肉、安東鶏の蒸し物なども味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "玄風鶏カルグッス居昌店は値段の割に料理が素晴らしいと評判ですか？",
            "answer": "はい、玄風鶏カルグッス居昌店は値段の割に素晴らしい料理を提供していると評判です。"
        },
        {
            "question": "玄風鶏カルグッス居昌店は芸能人やユーチューバーにも評価されていますか？",
            "answer": "はい、玄風鶏カルグッス居昌店は芸能人やユーチューバーにも絶賛されています。"
        },
        {
            "question": "玄風鶏カルグッス居昌店は居昌で有名なお店ですか？",
            "answer": "はい、玄風鶏カルグッス居昌店は居昌でも有名なお店です。"
        },
        {
            "question": "玄風鶏カルグッス居昌店に行って新鮮でおいしい食べ物を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、玄風鶏カルグッス居昌店に行けば新鮮でおいしい食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "玄風鶏カルグッス居昌店で食べることができる韓国料理の他には何がありますか？",
            "answer": "玄風鶏カルグッス居昌店では韓国料理の他にも様々な料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 561
    }
}